====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le soutien au développement d ' écoquartiers ne peut se banaliser sous forme d ' un produit labellisé , mais comme autant de recherches qui énoncent leurs objectifs particuliers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

